之前區選就識得話議會內外都要贏，點解而家話要搶功能組別就屌哂鬼？

我唔係想評論功能組別嘅好與壞
而係想提醒返大家「兄弟爬山，各自努力」

之前區選一贏咗之後個個都有哂共識
話要贏埋立法會，繼續爭取過半數
區選之後盲嘅都睇到政府有幾驚真係會輸埋立法會
甚至不惜犧牲香港人嘅健康同生命嚟做政治籌碼

有人覺得選舉係為咗從制度裡面改變
有人覺得選舉係為咗表現民意，證明時間耐咗個民意都仲喺度

好多人唔滿意個制度，覺得就算喺贏咗
港共或者中共都唔會俾我哋有民主
甚至可以隨時釋法玩撚哂

兄弟爬山，各自努力

其實爭取一樣嘢唔一定真係為咗得到嗰樣嘢
可能係純粹唔想落喺某啲人手上
而且當自己爭取到之後點利用佢又係另一回事

成日都話要廢除功能組別
但係我諗大家都明白
唔係你唔接受一樣嘢，佢就會被廢除
想佢被廢除嘅話，一係奪權
一係令到當權者喺冇選擇嘅情況下唔承認佢
有冇諗過如果真係俾我哋攞哂咁多席
至少我哋喺現有體制下可以得到議席
又或者政府會揾藉口去剝削或者削減功能組別
咁嘅話會唔會係一個「公我贏，字你輸」嘅局面？

我希望大家記得我哋係準備好投入去一個長期嘅抗爭
呢個抗爭係講緊以年，甚至十年做單位
喺未可以奪權嘅情況下
踩入去個體制裡面係其中一個方法
我唔會話咁樣做啱定錯
但係我選擇向好嗰方面睇

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

從來策略都冇變過

只想睇奶共仆街
好似1124咁個個死老豆咁樣

講白票個d一直都係呢招
大家初心不變就得
幫手宣傳身邊既人

我覺得有d step係唔跳得 一定要一步步黎
包括搶功能組別 (雖然呢樣野真係好on9)

啱呀
講漏咗
有人純粹係想睇對家仆街
區選嗰陣都識得鬧熱狗啦
唔係想民主派贏
只係想建制派輸

因為五毛想建制搶晒立法會議席

自推

果d 唔係5毛就係白痴黎既啦

推

5毛黎

只有死左膠先會唔搶功能組別

根據經驗
臨投票果2個禮拜仲撚嚴重

因為熱狗+五毛+唔清醒

要令功能組別呢樣野易入口啲 唔係易事
你睇下啲post 屌到呢

Push
就算幾唔鍾意功能組別都好，始終佢都係立法會議席，當然搶多一席越好

都係嗰句
你唔贏就對家贏
唔係你選擇唔玩就球賽無效

Sor 區選我投黎攞資源
同含撚投票冇分的

入乜鳩立會 係咪未聽過分組點票

見到舊年區選民主派嬴到開巷，而家五毛（定熱狗？）咪驚連功能組別都守唔住囉
廢除功能組別係ends，但嬴到更多議席（包括功能組別）係means
呢樣野你知我知單眼佬都知，係班五毛扮唔知

區選講資源
立法會 唔會仲多？
啱啱先批左三百億
求你唔好肉酸 搵個第二個籍口

短期內又無其他辦法推倒體制, 搶議席拿資源最基本, 點都要做左先
贏到當然對後面更多方位抗爭有幫助, 贏唔到都係同之前一樣, 唔會有變

贊成！

梁天琦都係話入去攞資源

你講果三百億九唔搭八
體制內比你攞到？

咁今次含唔含？

1. 立法會議席有更多資源（自己比較下立法會議席同區議會議席既津貼額）
2. 分組點票只係適用於議員議案
讀過中學未？